.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDAUDIT 1 "July 14, 2023"
.SH NAME
nakedaudit \- notification du gestionnaire de paquet
.SH SYNOPSIS
.B nakedaudit
.SH DESCRIPTION
nakedaudit affiche une notification si le gestionnaire de paquet retourne une erreur.
.SH UTILISATION
nakedaudit est prévu pour être lancé en début de session.
